我像是一個你可有可無的影子 和寂寞交換著悲傷的心事

好喜歡她

雲加